特首對話會「似打仗」 大批速龍防暴警攜槍彈進駐

想嚇窒我哋唔好圍，咁係咪應該更加要圍
多謝班狗提水

一路係出邊放TG,一路係入邊搞所謂嘅對話，個畫面都幾趣致。

手足們，收工，放學，即去

自推1/10

2

3

4

恐怖分子

5

6

7

8

9

10

姿態要擺出黎
咁樣，係唔會令我哋驚架

push

特種部隊